[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(130)

Lm

粉粉搶唔到999

我可摸耳po ig喺度加followers
做KOL

LM

ok 我即刻follow u

屌..

咩事

腳b第一日上連登？

我無follow 無事

咁去搵你account岀黎先

無野睇咁算

睇完容祖兒音樂特輯好想唱k

慣了

唔好比我見到你睇錯野呀

你練定啦

唔知得罪邊個講乜都三個負皮起跳

唔係笑話黎⋯真睇錯

跟住下一首自動播放就係失戀情歌集

你別要用我受不住的鼻音跟我說話
令我的心軟化 證實我真心想有火花

雞容咁多歌最鐘意呢首

Come

去

我

你畢業先算

佢係話禾呀青

佢係話me ar ching

點解要爭爭贏咗有咩好處

唔係你呀

想做on9之霸想左好耐

正評

又係時候食大快活了

牛b

雞翼配公仔麵太好吃了

拎30蚊出嚟食㗎

馬騮仔有無人話你好活潑

...我收聲

理我啦 理我啦

Me

又串我

食我啲屎啦你 咁都唔知

係呀

理

係...無字既

自爆不了唔答

2

你拉我咪得

唔理

🍳🍳🍳🍳🍳🍳

打死你

我唔是大壞蛋

快到

想食呀 外賣俾me

收皮....

Pm畀我ok？

睇完都開sem

港豬最愛食物

我係

快啦

Pmed

Bb幾時畀我呀

收到

一口價$1000

你知點解嘅

市價2500

橙

結婚啦

1500

2000

Shuuuuuu! 唔好咁公開！

公路炸彈

1800係咁多

3000

Bbg

800

行開啦雞蟲

6000000

童年

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

🥺

ho 熱

密食當三番 結多幾次結

依句我鍾意

駁唔到

All

青蛙

正解

有錢又靚仔

車震易d

雪人姐咩

扮乜

支那寶

有無我條撚黑

超市

今日咁熱...

腳呢！

Why!

係度！做咩？

要突登上山搵無人既地方

好多gym大師

差d叫左你個名岀黎

我已經自我放棄左

‼️

本身想有胸釘lin環 有腹釘臍環 點知愈黎愈肥..

因為我地以前係識既

汪

瘦骨仙

係咩

有

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

set id
放低你嘅ig
就有人加

耳仔無位喇

有無玩玩具

太密唔靚 因為訓教會痛

糖水鋪 hehe

唔記得加密

唔係

唔㑇

係

差d就自含到

試過

其實條頸好受壓 好危險

淫

Btw 點解我見到你電話number

細個得 而家唔得

因為之前畀過你囉
嗰時你開tg gp

唔係 我好似整嬲過佢 所以唔自爆

!?!?!?! Bf?

咩阿 我有開過咩 唔係我開架 你比我好似係玩人肉pm

屌
記得了

咁who

個個比line 你好型咁比whatsapp 但係我無save phonebook

因為我好憎用line

因為我small potato 有隱形功能

你話起碼你兩三倍啦屌

外行真係外行

玩玩下snapchat 嚇親 自己成個人妖咁樣 原來新filter

SamE

我係咪得罪咗你。。。

新filter 勁好玩但放左snapchat俾人cap哂圖rip

我答佢 得七千零蚊

好過份

比人cap左你snapjerk?

你叫我小朋友早啲瞓先

扮女人

不嬲都係

狗公

有個人叫花生

...你下次問咗我先出聲啦

新人唔知㗎

波波

做乜

收皮啦你老母

我係咁j嗰幾張

靜啦

下次帶你返屋企瞓

性母

無阿 講笑姐 我成日比人嬲

好小氣

波波你..

未必認得我

語癌？

你喜

腳叔

酸宿臭呀你

腳臭？

😅😅😅你鐘意點咪點

學我

屌你老母25.3度都唔開中央冷氣 停課啦仆街 點上堂呀

臭腳叔好惡

要除衫上堂

狗公
坐我

得一件長袖 未執短衫出黎
明明上年5月頭仲落咗場雪

25.3都嘈

你坐人呀？？？

超嘈呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

下 比坐開人架wo

想睇韓女士裸體？？？？？？？？

你坐開人架wo typo

呢度唔係精神病院

吖吖吖吖吖吖吖吖吖吖吖吖(尖叫

清咪玩踢爆

啊⋯啊⋯⋯嗯⋯⋯啊⋯⋯⋯

叔腳

努力唔會自費

波波...好淫呀....濕咗啦.....

巴士唔晾得腳

佢冇戴Bra

線姐：阻住呀姐拖地

出水喇⋯⋯好熱呀⋯⋯⋯

線姐

一睇就知我係紅牌呀姑

墮lin拿

今日有肚兜

咁sexy? 想睇！

想做隻貓

箍得實個肚個胸又鬆

Free the nipple呀

教授姐姐尖叫咗兩聲 叫我地上學校網投訴

你真係mon住

呀B你幾時都係我最賺錢錢既雞雞

有條友同我say完hi 又唔講邊個就block左 強力譴責

咁有message啊嘛

不！禾可是有驚持的喔！

收山了

幾時呀

明明冇

Now

明明明明都冇上水

7.5/10

好

急需大量冷笑話降溫

但係block左我應該唔會無左chat history whatevet

@線姐

韓女士係個Boy

梳
好似講錯鬼故𠻹

10/10 仆街飲緊水

哭

?

做咩

漁塘？

私交風氣嚴重

係 嘔心

強烈譴責

私交ok?

9/10 今日大家啲笑話幾高汁

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(131)

係 我地依加社會寄生蟲無價值

仲要比人block

hi放工啦?

反屍交!!!!! plx!!!!!

Hi

有無𥄫到咩靚j

直接同同學講熱到冇心機上堂 叫會幫我抄野

....

1001!